[啞狗女人冚家剷] LA Lakers 反送中小圈子討論區 150

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

Use this

屌 死pussy

Pg13加kawhi

兩個閪女人

Diu 湖迷又比人撚

空炮都算
對家打包兩件
Jerry West

屌trade件廢佬換pg13有埋kawhi

笑撚死
去隊最廢既

潮狗們 準備好食四季未

諗起啲傻仔笑鳩logo同woj

跟本一早話去艇 等PG

冇得怪人
可愛想夾pg

屌兩個死女人,原來等咁耐Kawhi就係等PG done deal....

pb pg kawhi zubac

笑撚死，kawhi 幫手push pg 去lac 即係一早諗掂去邊啦

Bin得c

屌

屌你老母 反到呢兩個西女人斷腳

咁撚賤

On9去快艇.....
實場場比人boo爆

你有份 恥笑開始

AD都嫌棄。。。
湖狗真係當自己班young core咩料。。。

撚到湖唔洗簽人

可愛真係幕後玩家
可愛 pg din9
Cls

羅狗起唔起到手

原來我中左1001

屌你老母，好撚傷心依家，對家冇啦啦又pg又kawhi

反可愛區

仲要俾條仆街拖咁耐 死仆街

一下就見到Jerry west 同條撚樣嘅分別

想問琴晚話出公海bin c班手足出發咗未

點解可愛要簡隊友牙

計落，可以入glo 數

所有野關PG事都唔方好野
屌你老味. 西女人

Jerry West話哂都湖人名宿呀 屌你
搞啲咁嘅嘢

可愛仆街死啦, 屌佢老母啊, 鬼唔望佢開季斷手斷腳啊

屌你老母 我無嬲

我地foj ad係好睇 但其他呢？得kuz rr9 mcgee etc。。。

屌 兩個女人 有心咁做 賤到

Glo 唔全力PG

係

賤到仆街

兩隻死狗

McGee 去火節

食屎狗大飛搬出LA啦屌

冚家剷

Cousins/Mcgee
AD
LBJ
Bradley
Rondo
?

借我地個名呃大城市人氣

其實我講咗好耐 話佢根本就喺度唔俾我哋簽人 拖住 一野帶埋pg入大飛 我地簽唔到人 根本就唔夠打 完了

好撚嬲，rosters都未簽齊，又俾人撚左幾日

同曼聯一樣

呢啲仆街仔, 唔撚死都無用, 傾撚到2046, 屌佢個爛臭西, 真係快撚到死, 到時佢傷咗, 我一定帶頭笑鳩佢地全家

unfinished business ??

我屌你老母啦西女人

我屌 趕走jerry west真係lakers 最大嘅mistake

yes 垃圾區

兩個女人一隊

屌拿聲
呢下真係good move 雖然賤到仆街

Kcp

屌你老母臭閪 出年全力反大飛

條友25到

仆街仆街仆街仆街

唔希望開咗季仲見到人喺呢到J可愛佐治

希望可愛比人槍殺 thx

冇了 LAC首冠在望 希望logoman回家

表弟可能底薪入大飛

準備比人入黎爆閘

搭緊的士去ifc，有無人join

呢兩條賤種
兩年一齊玩野
祝佢老母閪 兩個再斷多幾次腳

依家開始了

join

講真 艇咁嘅陣
我湖就算一開波簽到人
都真係未必肯定夠玩

jerry west真係好撚柒勁

印象中
有位反b狗
成日話pg好完美

yes 全力玩 比人玩咗2次 閪女人

驚條春咩

洛杉磯抬價部

Logo man miss you

係 最好斷晒腳

Join

我湖簽人未

lbj 想攞冠?

2個LA kids

啱

松x星

發覺可愛鐘意幫d冇冠隊破處 好偉大

好似有手足話簽唔到可愛跳樓

我復出攝曬兩個閪女人腳

Patrick Beverly Lou Williams and Harrell..

第4個了

唉屌你老母

G持

高招到
個個都話馬刺撚鳩佢
其實當年佢逼宮

未反la

NBA史上最仆街嘅兩隻狗

還我logo佬
愛滋pelinka

仲唔甘心係比人撚到簽唔到人

啞狗咬死人就係呢d

我係燒鵝迷

咁又好wor

Kawhi PG 是撚一個比佢黑到斷腳

死仆街兩個。。。

屌你老母 好撚嬲呀

本來可以傾下榮仔JB
家下乜都冇

可愛 pg仆街死啦

我地有AD同LEBRON 呀，唔係唔夠快艇打呀？

系

兩個西女人呢幾年搞左幾多隊
unfinished business
搞臭自己個名

兩個真係要斷腳死

死仆街2個西女人

好撚狗喎咁😅

以後咪撚再講可愛似kobe 侮辱

點解okc會肯放咁戇鳩

Clippers send shai, danilo, 5 first round, 2 pick swaps to Thunder for PG

夠西咩 講真對面lou我地都搞唔掂啦

做湖人球迷慘撚到

首先放走lou 換Brewer, 而家做埋大飛6th man
唔肯trade for Kawhi, PG, 而家一齊去大飛
放走Zubac換咗袋新鮮空氣,可能做大飛正選C

Los Angeles is Clippers

做湖迷真係慘，俾球星撚之餘，依家仲要俾人恥笑

去洛杉磯

。

快艇

。

。
。

屌你老母

唔夠啦屌

可愛lan啦 唔配叫曼巴精神

真係好撚慘, 被人撚狗咁撚, 依加真係唔知做乜好

5 first fround

身為湖人球迷, 除左笑都唔知可以點
點解可以管理層廢到咁

豬仔話如果睇想好波，可以睇lac

真 ON撚9

屌，死女人死啞仔

廢乜9
有心玩你 可以點

AD帶隊證明自己

仆街

一件玻璃屬性, 一件開始老
對家兩件都當打
仲未講, 湖人仲有咩人留低?

嬲到仆街 dllm 撚狗咁撚

無興趣咪無興趣 阻住晒簽人

唔黎早講啦仆街

Logoman走左之後湖人就7足咁多年

轉會黎講 我曼同我湖一尻樣 都係咁柒

唔用廢b trade kawhi/pg
而家2條仆街玩鳩返我地
廢b真係拖撚衰家

兩個夾埋撚尻湖

lac 係咪仲有錢簽埋Danny green?

講真
可愛trade 唔怪佢啦
可愛想夾pg
點都唔會簽到

呢家真係好無奈

屌仆街 比人撚到成隊冇哂 宜家自由市場都淨翻唔多有用嘅角色球員

可愛女人

Lan啦大飛 咪撚留係LA 屌你老母

3200萬可以簽多幾個綠葉

屌你呀！

未分化
想迷yc lan去燒鵝

今日開始, 我帶頭黑2個西女人, 屌你老母, KD當年走出, 我都無咁撚嬲, 全聯盟最仆街一定係呢2條撚屌

簽埋就不打了 投降

廣告能躝

垃圾管理層抵啦

呢三年D球員變換都唔叫廢? 搵Magic返黎搞事唔叫廢?
比人玩唔叫廢?

On撚9 可愛正撚樣 pG 同可愛快撚啲斷腳

曼狗7到 出高價都冇人肯黎

加拿大人要燒波衫了

Thunder 都慘

"And if I need to convince you come here, to carry that legacy forward, then you ain't the one to be it"

-Kobe Bryant

好嬲呀

問題係冇乜好綠葉揀

出年洛杉磯會有兩隊奪冠球隊。開心啦

仆佢個臭街，兩件垃圾臭閪

即簽GREEN 正

屌佢老尾

有green

啲球星話去LA,點知係LAC,撚到我湖傻更更，之前就cp3比人阻止，而家就兩條碌撚
希望簽到舞王 nick.Y JR
續簽朗度麥基再簽返Beasley

快啲傾簽Bradley Green果啲啦

西岸好波黎講 勇>鵝>艇>湖

Westbrook:......

Free agent Danny Green plans to sign with the Los Angeles Lakers, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. The Dallas Mavericks were also pursuing Green.

湖人連五個人都湊唔到，仲奪乜撚嘢冠

下季請簽zaza

真係慘，俾pg撚完一獲，兩個仲夾埋一齊再撚一獲

祝兩條仆街斷腳 好撚嬲

Danny green

快簽！

pg宜家去邊隊？

屌你老母，我湖一定要屠到佢地懷疑人生

唔撚想又睇kcp rondo mcgee

大飛囉屌

Green

仲未接受到。。。係咪firm架啦？

green快手搞掂先

斷阿基利斯腱比較好

屌你老母 可愛你係唔黎就早講啦
你唔黎 我ok 尊重你
但係屌你拖咁耐先講仲要去同市宿敵大飛 仲要同西女人一隊

應該係 突然一炸新聞湧出來

至少拎到勁嘅3d

執佢返嚟做帶刀侍衛 跟手執埋 Marcus Morris KCP

係 盡簽

大飛入到playoff贏到我湖a隊b隊c隊先算啦

自由市場仲有咩人揀？

下個+82

max kobe

點解雷肯放人

下年kuz生生性性 證明自己

有8個人架

真係唔撚明

其實點解thunder 要trade
佢兩年已經放走雙塔

準備簽zaza 了

Free agent guard Danny Green will sign a two-year, $30M deal with the Los Angeles Lakers, league source tells ESPN.

全盛既佢地都未掂過西決
兩個西女人算9數啦

係咪話foj叫湖簽korver?

Danny green 30M 2yrs

證明自己廢

除咗on9我諗唔到

同埋慳稅

係咪放左風出黎 可愛會過黎

家姐都post埋

屌好心痛
玩咁耐

貴撚到
兩兄弟呃飯食 屌你老味.

啞狗真係好陰濕 睇黎馬刺都比佢玩死

以西書為核心rebuild

30/2yrs
玩乜9呀仲

反撚到佢斷腳退休

宜家得番2個方法
1. 簽kobe番黎救駕
2. 集體轉會支持pelicans

痴撚線
同市死敵+ 兩個閪女人
下年打比戰好睇

30m 2year 焗比。。。

zip撚到兩條友斷腳就岩
唔係話黑心 但咁樣撚raptors同lakers真係好撚賤
擺到明係惡意拖延等你補唔到強

不過依家留錢都冇用

你認真?
kawhi一個打3個wo

1+1 team option la?

笑撚左估唔到湖兩年j既都過檔對家

30m 2 years
真係趁火打劫

Not Panic move

Plan B嚟

roizer 都18m 啦， green15m 合理

早知要dlo啦

Green已入

係 個自由市場靜翻無人簽 一野話過大飛 撚到

3條撚咩
係1個打3個馬刺10連左啦

刺迷湖迷大和解了

簽兩年啱架啦，下年FA廢
係貴咗少少

woj話啱啱LAL簽Danny Green

條垃圾快d係La比人槍殺thx

而家得返幾多cap?
32-4-15=13m?

刺狗有份笑我地

過多兩年 廢老老化 + AD prime 緊
冇現在 冇未來

俾番4M AD啦 屌你老味.

kawhi> cp3+grffin
pg> daj
完

Ad 應該唔會收返個4m掛

Danny Green
Thank you

好撚彩執番隻dg

下季炒能到popo爆血管去陪老婆

俾佢啦屌 真湖
下年唔續咪仆街

4m 邊個

雪中送炭
想喊了

如果ad收個4m 我極度睇佢唔起 貪錢貪到咁撚樣 比自己隊波補強啦。。。

簽埋morris 先啦

拿拿林簽多幾個shooter啦

真湖人

湖依家仲要諗諗個底同控...

Lac > LaL

AD既保證金

2.

4m都貪 可以見得係真湖

其實佢都講咗好耐話想來LAL

下季實好大火藥味

洗你尊重

唔簽會俾Dallas 搶走

Danny Green = 個腦好少少既KCP

好撚傷心牙屌

希望熊仔放埋二姑，個陣都唔差

Marcus Morris
JaMychel Green

守波勁就得

最起碼要執到AB0+Morris

書豪啦 表弟啦

佢2個斷腳死全家未。。。

簽lin仲好

接住目標

Iggy
Avery Bradley
Iman

McGee
Howard

屌你老母！！！Kawhi PG 兩條柒頭去含撚啦

湖勇一家親 下年西決都入唔撚到

簽唔到唔撚嬲
夾埋西女人玩野先最火

mon 左咁耐post 都無出聲,但係

屌你老尾logo 真係好撚勁

不如真係簽翻書豪

rondo+cook+green+Bradley 快啦

你岩 防守upup

守到大隻佬

kcp守到快嘅人守唔到大隻

Avery Bradley plz
仲有幾個rich paul clients 未簽

西書咪好慘，三級片又話打兄弟波

pg位無人丫屌你老母

logo又一個25狗
大飛係25狗family

書豪真係唔夾 無三分無防守要球權

上年季初 ：同龜龜打兄弟籃球
今年：反面呀屌你個閪

簽到ab/morris/jabari其中一個都當贏啦

不過老呢，二姑，沾士，dg，加埋百一歲

簽左？

Lakers contingent is upset Kawhi Leonard chose the Clippers obviously but more shocked the Thunder paved the way with the Paul George trade. Completely blindsided by that.

西書自己一隊刷仲好啦

諗個底先啦，唔好又tyson啊屌

哈 其實我不嬲都唔支持簽kawhi
條友根本吹大咗
而家佢唔黎我仲開心

珍
好撚嬲

真 好撚重要

拿拿林掃埋A Bradley, Marcus Morris, Cousins/Koufos/Diallo, +82
再簽番Rondo Lance

下次開po可唔可以topic係兩個女人死全家

嬲係因為佢簽艇

簽表弟 一定要 簽咗物

無fvv比字母收左皮啦

無mvp嘅人= rubbish

好想要Ab

Cook caruso

有冇人覺第一頁D圖好柒?
dlo係做乜鳩?

唔係話佢貪 係俾番佢叫佢唔好走

系，兩個女人企埋一邊自己圍威喂好過

簽zaza 攝斷佢！

With the Lakers signing Danny Green after Kawhi Leonard chose the Clippers, expect the team to have conversations with some of the players on one-year deals from last year’s team — Rajon Rondo, JaVale McGee, Kentavious Caldwell Pope — as they explore ways to fill out the roster

DannyGreen都值1500萬..真係唔撚係掛..3000萬咁就用左一半, 俾我揀不如老表KCP RONDO 仲好啦

根本負碌奪冠

Avery Bradley快啲簽

1.42/ 4yr

簽唔簽pg 我覺得冇所謂 反正有lbj 控
但要簽返rondo 做佢後備

仲有底薪中產可以簽人

Cook=當年熱火Cole

好彩有ad

占士屌爆kawhi個閪

條友真係女人嚟

其實簽唔到可愛唔係太差既 係大家J得太勁+夾埋pg去艇先咁嬲

為咗表示支持 去買kuz波衫了

Logo唔係當年湖人自己唔要佢咩？

唔知有乜好J
個陣仲廢過西波龍

Clippers Roster
Patrick Beverly
Landry Shamet
Paul George
Kawhi Leonard
Montrezl Harrell
Lou Williams

好撚柒

果陣成班人仲話搵young core換係咪唔值

琴日你仲出po燈

Rondo企開啲

攻守平均最勁真係佢
有佢組三巨頭如果大家唔傷真係好有機會拎冠軍
吹大就冇既
又唔洗嬲到踩佢
利申湖人死忠

Max Zaza la Diu

如果簽埋Morris + cousin 我覺得可以抵消一個可愛

有無可能換Westbook
好嬲

DG 2年3千萬

酸撚到

佢一早有心去大飛，點解要拖撚到而家，湖人都好有個ad，速龍真係喊撚左出黎，一冇冇兩件

我無嬲
我而家好開心
你唔好屈我

好似無人講過

我整係見到癲狗，兩個女人同湖人既超6

連登仔又登撚走左pg同kawhi

仲要用同一個場

下年西岸打生打死
字母成最大贏家

下 咪買古狗

快d簽d識打波架啦

唔撚係呀ma

仲有Harrell Lou, 都幾撚癲

40M食唔落

慳錢
加上佢地唔交易就冇空間再操作
以現時個陣係冇咩可能拎冠軍
我估都係準備行重建條路

波羅b牛豬都勁過癲啞女lou

Unfinished business my ass PG 去死啦

今日會極速簽人 fill roster

無第3個巨頭
靚既綠葉又無咩
依家都好難搞下

下年廢佬會唔會比閪女人s鎖撚到過唔到半場

冇人估到啦 咁撚保密 原來玩暗中招募

湖人最撚錯就係簽左占士呢條回塘廢老
有料又有骨氣既根本唔會諗住黎做契弟

rondo/cook/Burke
green/bradley/kk
Morris/mcgee/melo/Cousins/Monroe

無眼睇

我湖孩子長大成人了

pg一定hea到仆街
跟住kawhi發火
自爆
湖人又羸

你on9 未來就係ad撘古狗

見帶你啲5p字都唔開胃
又吾又系

占士+ad = 4巨頭

下年冠軍:大飛

收嗲啦特西...

sad but true🙏🏻

唉 好灰

認真答你
一定會

勁wo屌外線防守又有 後備搶分又有

不得不提
大飛保密真係保到好鳩密

湖人又派錢
自從組完F4開始亂咁黎

仲有豬八字 勁撚到
洛杉磯又多個冠軍
囉然係湖 但係想睇lbj 仆街 好矛盾
打死都唔想同lonzo.ball 同船

你估好似iglo咁咩

AB0, Morris 係必需
Cousins錦上添花
Rondo同Lance要番
搞掂

Ad帶隊真係唔睇好
不過我諗都夠入playoff嘅

屌 下年打比 唔炒尻大飛出氣 條氣真係吞唔落

Magic 大口狗

Okc仲慘冇啦啦比條仆街撬走pg
不過兩個都係仆街黎

結果應該係ad hea到仆街
foj發火
湖人又輸

聽左幾年

可摸以全年留力
淨係出力打鳩大飛

唔撚關事 啞狗一早咁諗 等到交易成功就話去lac

Logo同愛滋一拍埋真係無得比
做實事智者vs弱智鳩up黑鬼

唔忍心廢佬柒落去

你見冇人出聲就知從來都冇速龍fans

又可以擺爛搶pick
湖人真係好撚好睇

Breaking: Danny Green thought Kawhi was signing with the LA Lakers when he announced his decision of teaming up with LeBron James and Anthony Davis. He said he don’t want to play for the Lakers as well.

估計ad傷足大半季
Foj carry 唔到
季後賽一輪gg

占士真係慘

唔好怪foj黎la啦 其實佢仲有影響力 但真係。。。

一世反iglo

邊撚到仆街呀又

諗起前幾日話湖人幸家去說服kawhi黎，但俾人撚狗咁撚幾日，湖人呢幾年真係折墮得好快

算啦danny green果15m 抵比架啦 佢去牛都36m 3年 如果去埋lac更加仆街
仲有17m 簽埋ab 同morris啦 ab 5m morris 12m
中產拎老表 底薪簽rondo lance

多得班傻鳩記者 日日吹奏湖
搞到個個ff
仲要吹到艇出局笑鳩logo
速龍都算 起碼利用完
湖就真係慘
Kawhi真識玩

書豪坦白講....
以控衛時代睇佢真係好撚廢

比貴少少根本冇所謂，下年續ad 唔會有cap 開max + 下年冇大魚，全部都係睇兩年後占士完約先會再有大move

其實pg 個trade 算唔算打劫

簽乜都好 今季都係六七八之流啦

屌你老母
唔打就走

dllm 2個西女人一齊撚我湖

Sources: Leonard and George met in LA earlier in week. Clippers had long been frontrunners for Leonard, but it is unlikely he would've made final leap to sign without PG trade. Clippers imagined Leonard as part of a Lakers Big 3 --- and knew they had no choice. They did OKC deal.

算啦

Source?

fake

相信下年未必入到playoff
Ad會走
又重新重建要沉幾年

我諗湖上年管理層問題同埋交易風波
真係整臭哂個朵

其實都幾撚勵志
希望Jerry west 會出書分享番呢單deal 既details

下個po 反送中+反可愛西女人

In the end, Kawhi Leonard didn't want to construct a Super Team with the Lakers. He wanted a co-star across the Staples corridor with the Clippers, and made it clear to Steve Ballmer and Lawrence Frank: Get PG, and I'm coming.

Woj: In the end, Kawhi Leonard didn't want to construct a Super Team with the Lakers. He wanted a co-star across the Staples corridor with the Clippers, and made it clear to Steve Ballmer and Lawrence Frank: Get PG, and I'm coming.

FOJ死喇去 無人想同你打波呀

好波呀
你唔早一個星期同湖講
屌你老味.

15m 1年仲話想同可愛一隊...
想可愛收底薪？

kuz大爆發
湖人三巨頭元年開始

ON9 簽到可愛就唔會簽到GREEN
消息一直都係無可愛GREEN就會簽LA

wrong do 唔簽老底

原來一直冇諗過去湖 dklm

西女人同啞狗真係痴撚線 賤到無倫
斷腳 空難都唔可惜

Westbrook already unfollowed Paul George on Instagram

笑撚死

Westbrook 又比兄弟25

有守有攻有三分
有最佳第六人
仲有錢買人

我地太理所當然咁assume 左可愛想玩easy mode
但事實係人地想玩 normal mode

堅？

真係賤種黎

佢竟然會信PG依種牆頭草

加埋未斷腳既表弟 jure holiday
都要有rondo 先有二輪

咁一早講啦屌 明拖 想搞到湖簽唔到人

真

湖人off season簽番jerry west 就唔會咁

仲有唔關pg事 今年 佢都係比人trade姐

10m簽rondo啦

完約底薪join us

咪傻

要All in
如果唔係AD走左好大獲

好慘

人吔話唔返

雷霆個邊哭喪到

咪kai
底薪都要諗諗

then its pg unfollow wb, not wb unfollow pg

哈
Pg request trade as well

快撚d簽 ab morris cousins先啦
到時等iggy買斷 簽埋

又唔覺得快艇好勁，不過kawhi咁玩法真係好狗

開頂薪比佢養老都算
仲要冇左當年熱水同騎士種號召力叫人加盟
湖人真係派錢隊 所有過氣球星都去湖人
拎完4年頂薪又唔洗打pkayoff等放假

west講左佢open to back

而家佢都係接近easy mode

咪9up

冇Lbj 冇ad
岩牙
呢家冇埋可愛

Paul George asked the Thunder for a trade within the last few days, and according to sources OKC felt it had no choice but to find a deal to reboot, rather than risk a bad situation all year long with an unhappy star

食cap space
迫害+荼毒年青人
回塘
趕客

最大問題係佢拖死左搞到補唔返第3粒星

仲係好嬲 屌你呢兩條仆街

Woj ：保羅佐治主動提出交易請求，雷霆別無他法

狗狗聯手

一定勁過湖先啦
2個頂級攻防一體既sg sf
仲有癲狗同第6人

屌你老母2個閪女人

下年西岸 Allstar
LBJ PG KAWHI AD BJAI

無內線呢

cap左 下半final推到你仆街

有緣再會
8

溜馬又trade me
Okc又 trade me
不過撚屌應該好撚開心
可以夾可愛，又番家鄉打波

cousins 都要簽呀 中產拎佢啦
廢撚事比佢去埋lac 打得返起

明撚鳩你架啦
當d 球員唔係人咁,
每半年就成隊換

如果有日被人打斷佢地2隻腳同手就好睇, 到時應該無人可憐佢地

其他所有top star一開波已經決定好去邊隊
我湖搵唔搵佢地傾 有冇kawhi呢樣野根本冇影響

其實有冇諗過kawhi搞咁耐
一直都無諗過入湖
係要等到pg同瘤confirmed
佢先要confirmed
係大家ff佢要揀湖定龍啫

完全同意

其實係

如果而家反口唔process ad 個trade 會點

快d比 contract extension AD

Kawhi一開始就同Logo夾埋做9湖
心寒

咁樣下年等艇大炒

pg 唔想走 okc 會咁樣trade?
你起碼比個人黎用呀

仲有 點解okc 會咁無聲無息 送比lac??
佢拎出市場問價 一定更好return 係咪lac班主私下比好處呀 屌

咁即係pelinka問題
meeting完都唔知kawhi無心黎
一味等運到唔補強

廢有廢打，咁先有骨氣

其實無沾既話pg 同kawhi 一定入湖 無人想同沾一隊

啞狗有心做戲

我湖可以退出nba

我都係咁諗
Kawhi 唔係pussy 唔會想join super team

PG KAWHI AD

佢想走但 講到夾埋玩湖就無既
只係unfinished business remain unfinished

係啲espn media要幫占打飛機
吹到佢入湖幫占占攞冠啫
相信pelinka都係收得傳媒風多
同我地一樣以為好有機先停

私底下玩 邊撚個知

起碼冇搞＂the decision＂先啦

Jerry West講到明班管理層出句聲佢就翻湖人
係你地拒絕人
YOU DESERVE IT

守3分外線都守死對面啦

無沾你猢邊會簽到ad牙？

7個1st round pick已經賺撚到笑喇喎

依家clippers 唔係super team咩

至少班yc 喺度有啲希望屌

咁big name都係得pg 姐
名義上

宜家擺明就拖到你湖玩唔到3巨
仲有人覺得kawhi咁玩無問題
你老味佢今次咁玩仲西過PG果次

呀龜又比人撚多次

波士頓都大把pick la

湖post 班友仔咪一樣
post埋hupu d on9野

塞狗就算啦

果時唔簽返LOGO真係R晒頭
掛名 比個職位佢都得姐
一定係珍妮個仆街聽左蘭比斯果班人講

Woj 講咗 PG 去 Clippers 佢至會去
所以成件事先 fake 哂
因為無人知 Logo 同 Presti 傾緊
兩個出哂名口密
傾唔掂可愛應該湖龍二揀一

Pg Kl + no.1 bench

點睇都勁過raptors

點解簽唔到？

簽完過氣星>入唔到playoff>抽到好籤>擺爛幾年儲幾個打j用既潛力新秀>再一野去交易去簽過氣或受傷球星
以上就係湖人近幾年操作
經過今個夏天，粗略估計未來5年唔會有任何起色

宜家咁諗完全通哂啦
要揀入湖龍艇一早可以宣布
但遲遲唔講
原來係招人一齊入同隊
湖人就一早搞掂ad同lbj
龍就無錢簽人
咁就等到艇搞掂pg
再宣布

Lac with pg 係首選
但係無pg kawhi 應該會去湖
如果唔係點會lakers kawhi兩邊都一直等
不過講乜都無用了

希望抽狀元?

但假設可愛話唔想組 super team 係真
湖人根本唔會考慮
除非當ad唔係super start

湖post BI > AD
Ball > KaiV

勁條撚咩
癲狗勁得過Lowry?
kawhi = kawhi
PG > Siakam
艇邊個底勁過 IBAKA + 細GASOL???? 屌你豬巴呀

入黎做三弟
Kawhi:守死占士好玩啲

我就崩潰

真係唔想組球星隊就唔會 “Get PG, and I'm coming." 啦

唔簽過氣lbj
留到波羅b牛豬
至少5連霸

一開始已經冇湖

一男子因素

根本佢一開始就無諗過湖
佢性格都唔似咩組super team既人啦
依家咁樣拖一拖根本對艇最有利
屌佢老母

講真
F4開始操作得咁差，點會有人想去呀
Nash+DW加垃圾後備成件事on9
再後幾年又係高價買冇人收既垃圾
買完又等買斷

人地齊腳

Nick young 可唔可以復出

根本冇人想同占狗同隊

可愛同PG都搵湖人抬價🤣

依家唔撚係superteam係咩

佢性格係點

兩年後有乜FA 睇定先

PG份人都幾賤 扮哂嘢

可以考慮同OKC trade Schroder

有無諗過下年AD唔續會點

簽ZAZA未

佢想贏冠 但係覺得自己一個打唔贏
依家佢入艇起碼可以話自己有湖呢個對手
屌佢老母

認真，點解要賴占士

佢只係艇搵唔到KD 之下既代替品

大家兩巨公平啲

Irving反口未

愛滋佬死全家
世世代代做人妖性病死

unfinished 左2件就走
pg 呢件仆街黎

又唔會無得打嘅
如果簽到Bradley Morris Cousins呢啲再留番Rondo+Lance
都唔會差嘅
加上我地唔再係禾帥啦我地教練團都已經有三巨頭啦

屌 有心拖啦好明顯

成隊波連幾年首輪頭十新秀換一個受傷球星
仲要1-5號位拎晒
比著我都照換比你啦
加上ad一直証明唔到自己有能力帶起成隊波
做唔到大當家
點解唔換？仲要得番一年約

1年

去大飛

Kawhi 唔想做人契弟姐 同沾一隊fmvp都變3分射手

已經同廢中搞緊gay唔洗驚

想知ad係咪一交易完即續
如果唔係下年又

KCP

下年又trade me架啦條友

我屌你個西
係咁唔撚想黎湖就咪撚meet 啦死仆街

湖人本來無一物

最傷okc

連續兩年都係pg 條西女人壞我湖大事

Okok whats the plan B

年年佢收錢唔洗交功課都幾爽皮

屌

Kentavious Caldwell-Pope on a two year, $16 million deal, per league sources.

屌那星我就中風

班友唔識英文，話西書 unfollow pg，之後走去search pg ig

證明左Rob Pelinka係垃圾

佢d人工越黎越少

簽Avery Bradley啦

32兩條友就用哂
邊個話32拎黎簽3個role player仲勁

感動既係
牙卜雪中送炭

重要拼圖

唉屌 仲要賣撚埋b jai

KCP.......

擺明私底下一早已經講好
Kawhi等到交易日先公布
證明佢一早知情

賤還賤，睇佢射波真係好舒服

真係永續kcp

死監躉含撚啦

係好嬲 但又唔好講到咁灰
睇佢簽咩人返黎先
話晒有AD 同LBJ 都真係唔會講冇得打

我屌你個西
湖人俾rich Paul 個仆街撚死
仲要俾多幾多年kcp 呀仆街

牙仆收8m仲想點

屌你老母又kcp補強

轉睇鵝啦

認真話今次話成功撚湖嘅
點都應該係 Logo, Presti 同 PG
佢地3個傾唔掂可愛我唔覺得佢會去 Clippers

有ad唔要？

想佢躝

垃圾比一蚊都嫌多

15+8 唔係23咩？
仲有9m 同mid

其實點解仲要簽佢

sor9
灰得濟睇錯個數

仲要講到兩年後先俾隊波佢

老底簽ZAZA未

簽lbj 我都算
仲期望佢會好似當年搵人中產或底薪加盟
結果連班綠葉都唔理佢

如果用返沾屎打騎士果套 kcp係冇乜大問題
要3d球員加個有帶副選嘅pg位 就夠

2年多數team option啦
KCP越拎越少都肯幫湖
咁都屌係咪人

啞撚女人快艇癗上上下下死全家！

點解唔諗下Morris...要簽kcp

沾屎打撚到咩 回晒塘啦

Rich Paul

同AD foj一樣經理人

咪痴埋黎記最幫忙

永續kcp

希望9m搞掂埋細mor
Mid老表
底薪補番rondo mcgee lance

冇人簽

老實講cousin唔會打得返起本身已經唔自太勁，仲要傷阿基利斯，十個人傷呢個八個收皮，淨返兩個得返六成，同埋你睇佢finals打成點就知

我屌你個西，上兩年仲賺唔撚夠呀

8m…kcp
咁咪冇cap簽Morris

唔明點解OKC咁順攤放PG走

好撚灰
呢家已plan 定等Lbj 退左後再簽大魚

有Green仲簽咩KCP

AD+Rondo有火花

All in不嬲有風險嫁啦

PG 話要走

球員死撚咗係咪唔計cap

The Lakers cap space is now down to a projected $11.5M after the Kentavious Caldwell-Pope two-year $16M contract. LAL still has the $4.8M room ML available once room is extinguished.

堆射手

宜家所有 source 基本上都係話一星期內發生
唔係一早挾好
PG 原本應該唔係 Logo Plan A

finals唔算打得好差啦 已傷過嚟講....

最後嗰句笑咗

但結果原來係
人地都冇撚受過你落注

kawhi 唔想去湖form superteam
然後搵pg 一齊去大飛
怪唔之得之前話自己係fun guy
真係幾好笑

無point guard 同 center

唔簽有9 人打SG 咩

應該係得艇okc知
癗都無爆過消息出黎
所以得艇deal
可能pg又係個啲唔去lac唔撚打個啲掛

成班嬲到

我嬲簽KCP多D

kcp算係射手咩…

okc咪傻仔囉 漏口風 都起碼收到其他offer 又可以玩鳩pg 可愛

又簽kcp做乜鳩

Kcp成最後贏家

屌你老味OKC弱智神助攻

俾人當狗咁撚

得一年約太急功近利
今年收皮ad都唔會留
會出去組隊啦
係重建隊轉去另一個重建隊咩
佢都想拎冠

唔走佢個cap space都難作為，年年一輪遊

kcp都算
差個底啊屌..

Let's go dubnation

老老豆豆，個底想點搞，又推鳩小古子打C？

其實，ad ＋ james ＋ rondo 都屈

兩睇
如果用Ad釣到 可愛
咁就真係贏哂

本身可以簽 irving jb walker <-3個都想黎湖既
再唔係簽 Malcolm Brogdon / bojan ed性價比高既角色球員
仲可以簽埋danny green + lopez+ ed davids e堆

癲狗守撚死lowry啦上年快艇無星打4星勇都偷到兩場加埋pg kawhi
後備仲有lou will
個底有隻勤力工兵montrezl harrell
成隊勤力撚
真係勁過龍

AD打C

放心佢點都唔會走

根本冠軍陣

cousins啦

Irving唔會想再做占士隻狗啦

入唔到季後賽就係射手囉

仲ibaka 細gasol

佩狗原來開kcp 頭1年6.7m +15% green都類似咁
所以仲有14.7m 同中產

Kcp 幾時有bird

意粉變PG,加個可愛,絕對係大熱啦

可惜隻狗冇諗過三巨 點到唔會簽到

下年

我想反湖

今日開始暫停反FOJ了

可唔可以trade占去大飛換pg 可愛

Nice

反占迷湖

雖然我係忠實湖迷都係咁話
真係唔睇好湖人入到playoff2輪或者入到playoff
下年ad走埋真係完完全全重建
變返超級魚腩隊
有機會跟返76人條路行

簽細morris rondo mcgee cousins 仲夠唔夠cap

唔撚反啦 見到2個大仆街咁玩鳩湖
廢老都起碼 仆心仆命 搵人join 整到個ad

個底有隻勤力工兵montrezl harrell
笑撚死
6呎8 打5號位呀

簽完kcp d green仲有幾多錢簽表弟同Morris ?

夠啦 rondo mcgee老底
cousins 中產
等iggy kk買斷 老底簽埋佢地
打撚爆lac

仲未比兩條八婆撚夠皮呀

算良心價啦屌 Danny green + KCP 3d二號位

反少一日kcp

冇潛力新秀我諗唔到咩誘因令ad會續約

geen 同kcp
korver呢

Ad好似話commit 左會續

Jc 殺鬼都捱過左
但如果下年ad走
Lbj 帶隊,我真係會濱潰

兩個本來可以去小牛

屌,真係嬲,做咗十鳩幾件猢狗無試過咁嬲,重嬲過D12去柒箭

反唔落
咁忠心
迷占了

14.7m呀

猴就開香檳送佢走啦

老底分分鐘仲有melo同jr
夠開波
但成班老人家

小牛開三年約 其實人地肯黎已經唔錯啦

d12去柒箭其實好事嚟，d12當年已經退化到得返6，7成

佢偶像係呀沾
又讓埋波衫比佢兩個fd撚到
會唔會打一年就走呀

Ramona Shelburne@ramonashelburne

JaVale McGee has agreed to return to the Lakers, where he’ll likely start at center, league sources tell ESPN. It’s a two-year, $8.2 million deal, with a player option.

夠有一大堆星放風話想去湖
結果唔計交易
自由市場根本冇人肯黎
點都好啦 廢咪廢囉我都會照睇

屌 簽返mcgee
8.2m 2年

koufus
JaMychal Green

應該唔係
睇reddit 話green 同kcp 應該都係有15% conditional bonus based on performance
即係大概14m +mle

下個到蘭子

我屌你老母
我就癲啦
又要條弱智做乜鳩呀

唉，好嬲，一早話唔過，就dlo啦

停止反占打撚爆左艇先

仆街。 呢次明顯比條八婆做

太好 驚佢去rocket

又kcp myboy屌你老母

差PG

由頭到尾得Lbj真心入湖

rondo呢?

仲以為老底可以簽到佢

真 一堆西女人

簽番晒上年d垃圾

一陣仲有rr9

差rondo

結果係上年湖無左yc 加AD開波

Rockets 好似有同佢傾過約

又係冇個識射3分

Rondo lor

叫做多左danny green

kuz落6ix man?

屌，又簽垃圾做咩野

成班係度屌 冇撚人簽啊依家 簽你好唔好？

人地係係艇打5號位
笑撚死
宜家小球年代
速度最撚緊要
25歲 體能好撚過你個兩隻啦

唔敢講
早幾年都冇人諗到KD去勇啦
希望湖人搵個真係識操盤既黎買人

AD果4M 係咪變相俾左MYBOY KCP LANCE

簽埋表弟同朗度先啦
朗度配一眉+表弟 果陣大打得好好

mcgee 真係正宗 好睇唔好食
但放佢去火箭 我覺得會打得好好

笑撚死

DG
Lbj
Kuz
Ad
McGee

落地獄啦柒艇

認真笑出聲

mcgee 控制佢出場時間～20分鐘好撚好用喎

快撚d 搶 morris 同cousins啦
咪撚比佢去 lac
老底簽返rondo

唔明嬲乜柒

速龍迷點都嬲過lakers fans

Kawhi咁當打 點解要去lakers 幫lbj?

更何況lbj 開始跌watt

其實班舊將都幾心淡
因為條友唔加入先簽翻佢地

koufus JaMychal green 好洗好用唔撚簽
簽個弱智

大家記住 下季唔再係太子禾

上年柒禾on99比佢自己同人單打

留個名聽日追POST

拳王 rr9 lance

屌你細morris 呢

要屌就屌KL一開始唔撚講唔會去湖人 搞到依家冇人簽

應該同DH係火箭個作用一樣
搶板 防守 空接

Mcgee都要4m...

依家睇翻
嗰時湖乜鳩都無 占都肯嚟
唔反占了

KCP同Green係唔係1+1 team option?如果係，都算係good sign

湖人原來有mcgee 鳥權，只係佔1.6m cap space

MORRIE咁好洗都唔岩? 小球5 大球4 廢少少板既LOPEZ

冇錯禾唔敢屌myboy
比佢鳩打仲射埋三分

冇人想同條垃圾打波呀

mcgee player option

我要出屯公屌班廢老發洩

潮人做過咩得罪兩條八婆
要咁樣玩鳩潮人

佢去湖養老都要吹奏？...
佢好似因爲屋企因素先去湖

快d 簽morris啦 屌

佢黎為左個仔同搞生意咋

一年4m，老底多少少，計上年表現，我又覺得佢值得

問題係如果佔cap space 老底多少少已經唔撚同

不過咁講 一直吹緊佢一郁 個聯盟會一執位
實際上 自由市場得佢呢條大魚

以防去火箭同lac 都抵啦
我肯定 mcgee去左 火箭 lac會好撚有威脅

mcgee 同rondo 都有bird right
即係湖人仲有千鬆啲萬cap space

依個價錢myboy 我接受到wo
4M Market有咩正常人

lbj : how to get traded to LAC

我諗主要係佢同西女人夾，unfinished business my ass

至於你話唔一早講我就覺得唔關事，相信Pelinka都知有pg嘅LAC係first choice, 咁你點都要等

我係嬲lal有帶Jerry West番黎啫

Rondo ad 表弟應該都fd
簽埋算啦不如

舊人翻曬嚟 meme team 差jr 就可以開波

玩撚完
一早唔追條撚樣
仲有大把人簡
而家1500萬買danny green?
屌你老母

*冇帶

簽埋melo kcp rondo jr搞掂

幾時簽正氣安東尼

表弟走唔甩
pg有邊個簽先係大件事

唔係話唔會再番湖人咩？

佢玩9嘢

仲簽唔簽到表弟 morris 我

我屌你個西。俾返dlo 我呀

簽melo番黎打第6人啦

龍迷唔會嬲啦起碼冠軍已袋
有排j

時代的眼淚

老buss會唔會激到復活

mcgee應該用中產簽 4.1m 果隻
仲有14m 應該
簽埋morris cousins啦

睇湧啦

真湖 mcgee, kcp

笑死 十年前意氣風發 十年後俾人撚狗咁撚 仲要兩鑊

空間中產要ad 交易完爆左cap 先可以用喎 唔係咩

foj 仲打唔打到pg呀?
FOJ +rondo
DG+kcp
morris+kuz
ad
cousins+mcgee

雷霆又會肯比pg你

老buss死後成隊湖就廢左

Your boy kcp just got another 16 out of the lakers.....so that’s 45.5 million and counting he’s received from the lakers. Good to be LeBrons friend lol

pg睇得出撚樣嚟 仲話同rw打兄弟波

有WB同水行俠都重建唔到,trade 唔到好D咩

雷霆老板好似一直都幾好人
嗌trade me 就俾你走
廢事大家唔開心

賣wb唔得？

Lac勁撚到呢

簽埋mcgee

會唔會簽cousins呢

反正icon係rw d西女人由佢走

簽翻蘭子先啦

希望簽到
唔夠big man

Icon黎

唉屌 湖人比條女玩壞左

而家要實用性啦 仲big咩name 又想入唔到playoff？

好撚難搞 表弟傷患加慢

唉 又要睇返班垃圾

係兩條女 pg 早年已經玩完 今季可愛同佢再玩

Big man 呀 big name

3.5m俾埋rr9
rr9 danny green lbj ad mcgee 正選齊章

得MCGEE係底係咪想20MINS後ad轉c位?

所以宜家第3巨係邊個

屌 嬲得濟睇錯字

kuz

咁憎可愛
不如簽zaza啦

唉屌

最慘jennie on9 掌權

睇見都好撚老 你細少咗少煮

關鍵時間一定係咁

Teen wolf equal to kcp

湖真係on99 同我曼一尻樣

馬

Big man

完全唔明簽佢jm9
攻又攻唔入 守又冇球仔好

湖人最大問題
管理層

Morris 值得入手

Big Man啊

西書黎湖打撚死條25狗啦屌

Big ass呀

morris 可以打3-5號位???
係就快撚d簽唔洗諗 有3有d

ad轉c 咁ad個威脅性就細左好多

其實表弟今年play-off 係強行回歸...
佢傷左咁耐冇workout 同比賽咁耐
有咁既表現我覺得唔差....
可以博得過

屌你老母 睇錯字

有人就簽啦屌你

但依家隊隊都1高4矮,唔夠快實死

Quinn Cook or Rajon Rondo / Alex Caruso
Danny Green / KCP LeBron
James / Kyle Korver / Horton-Tucker
Anthony Davis / Kyle Kuzma / Dudley
DeMarcus Cousins / JaVale McGee / T. Chander / Pau Gasol

點解而家個畫面咁似波叔去唔到湖,但去到大飛咁

歷史重演

Rondo / Lance / Cousins
簽埋呢三件啦快手

dllm 個管理層7撚到
教練戈野我都算 dllm 要個垃圾二線主教加埋垃圾kidd
trade 人又比人撚，唔係ad gave up 4m 湖人皮已收
又一味追星 唔撚簽其他all star 綠葉
而家迫著簽番老野 on99

唔撚明雷點解要送西女人走

pg 真係天生25仔
pacers 嗰時叫trade me
上年話自己真湖 kobefanboy
結果拍片撚完湖 講兄弟情 unfinished business留低
結果一年後又叫trade me
我以為kd 25已經仆街 估唔到有人仲誇張過kd
呢d 賤種死十次都唔夠

大飛邊到矮

0冠

表弟係打得少， per25min / per36min 係唔差

有椅底交易唔出奇
我諗唔明 佢保密對okc有咩好處?

簡表弟同gasol好過啦..

先Morris 後表弟就perfect

dklm
但其實唔怪得佢
po 幾年1輪都係輸西書 冇計

有人就簽啦 唔夠人打丫屌

kd真英雄

如果老低應該簽嘅
脾氣 慢 同傷患 搏囉
如果有睇佢勇 勇佢哋不斷畀佢打 如果以潮人而家未必做到

Pau老化得好勁
10分鐘貨仔

老底守護飲水機算啦

仲要gasol 做乜9
又組老野傷殘隊？

快撚d簽 rondo cousins morris 呀你老母

都可以
Big NAME俾球迷打飛機

gasol護底能力算唔算3個入面最好?

叫春能力

好撚嬲 比人撚到傻狗 一早知唔會咁易黎 d plan b無撚曬 簽6撚

Kd 25得黎真勁

可以簽埋AB0

屌 係勁但打10分鐘有乜撚野用

korver係咪會黎
三分射手都係唔夠呀

如果pg 公開trade me 肯定換得多野

morris 老表 +82 有㔾簽乜啦屌

Brogdon 啱吾皇用

有無人肯黎丫 屌你老母

Pg個打把仔真係露撚哂底
契弟過Lbj

唔夠cap啦 而家仲有13m
morris 都起碼10m
cousins分分鐘要老底

foj好似有叫

應該會黎

要等人地炒佢先得

咁我情願博表弟

迷左咁多年潮 要棄了 再見咁多位 無力再行了 唔睇nba了

我始終覺得佢playoff 表現係情有可原
大傷抖咁耐 一黎就playoff
冇練波成個耐....

當然佢愈平簽到愈好

屌你老母 柒到飛起依鋪

轉會
[齊章！woj又贏] 洛杉磯快艇圍威喂 及 出去行街 討論區 (1)

kawme brown同殺鬼時代都冇咁sad

表弟加Morris 都應該ok

雷好on9，送禮俾人咁
Adam Sliver快啲介入stop左個trade佢啦

一撚定要表弟 成季比佢操番好 一定好過老野

懷疑成件事根本就 kawhi 有心做出嚟 拖到最後一刻搞到呢laker咩人都sign 唔到 話晒當年 spurs 同lbj 有仇

Zach norvell jr好似ok?佢two way contract?

ad＋james＋rondo＋表弟，四星湖

如果簽到固然想佢打得返 但我覺得佢大傷唔係咁易打得返起

光頭佬想要保送勇士咋

2輪嗰年係冇表弟輸比湧喎

宜家食唔食到IGGY呀
有無野可以TRADE

簽埋zaza 做鳩可愛

16定18m呀佢份約 等買斷先有機

過撚晒氣

簽長約就係commitment
Westbrook 一直都係thunder 門面人物
上年仲話兄弟情
結果一年後想走就trade me 咁簽長約做乜鳩

pg位好弱
trade dragic 用1年？

前幾年唔棄，呢家有lbj + ad 先黎棄係咩玩法

表弟淨係有埋三分已經要佢啦

雷有無得反口做9啞狗

買多幾支炮啦
KCP / Green / Kuz 唔夠

拎bird right 舊錢大d

屌你老母foj 檢討下啦仆街 又睇後生仔變睇老野

無CAP位食

你on9?
spurs 點解同lbj 有仇
同埋如果係 kawhi 點會幫spurs?

但佢有心咁做係真既

重現2011年小牛
仲有KIDD係度
驚條春咩

無可能trade到掛...

Kidd自己落場算啦

問題係熊點解要買斷益下家
老閪都搵人trade，一係自用
反正都係重建
投降輸一半呢個概念唔成誘因買斷IGGY

睇佢play off 幾場都覺得佢好盡力

嬲撚到麻木左
唉屌，扑暈自己
開季先起身

出盡力幫你叫人黎都錯...
係湖冇contingency plan
一尾死追可愛先搞到咁

真呀
可愛都算 佢係有得揀
季中一路傳都係去大飛
但pg呢條閪女人真係夠哂兄弟
unfinished business will never finish

Agger
咁都要屌LBJ on99

唉屌 駁唔到
25仔

好絕望

計落俾佢撚左兩次

仆街young core都有得j 下 今年俾人撚狗咁撚 廢老占收緊皮 ad玩一年都唔知咩事 young core無撚晒 又要對住班垃圾kcp

唔簽仲有咩人用

點解仲會有人插追KL唔追role player
依家事實KL追唔到，支持追role player個班日恨夜恨既DG又簽到，開始跟plan續翻舊人，成個plan b執行緊
定見到DG 15m一年都仲覺得有32m可以組夠人？

大飛快啲簽melo同表弟 兩個黑氣石 黑死可愛同pg

Sor 9 記錯 應該話前一年先岩 after allstar
都唔夠五成勝率
不過果年jure 好似未復出？

on9 foj咪又係叫湖allin可愛 你覺得佢有諗咩plan 出撚曬口術 讓位叫可愛 真係唔撚覺佢有諗咩plan b

上年傷完強行回歸都仲打到all star stat
都叫收緊皮

應該係bogut

kidd 做教練之垃圾
睇睇上季鹿就知

Kawhi團隊唔關kawhi事
馬刺個時已經係咁

Alex Kennedy @AlexKennedyNBA

Don't be surprised if the Thunder trade Russell Westbrook. A number of NBA executives believe it's a possibility. Oklahoma City could decide to blow up their roster and completely rebuild.

睇開季咩料算 on9波同曼一樣

無人換到呀

有時唔係盡咗力就得到應得
特別佢咁嘅傷患

一鳩樣 都要斷腳死

一早就rebuild la
我撐西書都咁講
佢根本唔肯進步

屌咪撚成個怨婦啦
先唔講頭幾日簽嗰啲FA好明顯一早committed根本唔會揀我湖

再講KL一早講過係4/5號decide, 佢咪5號講囉

再講佢可以係會一早就講咗有pg嘅lac係first choice，要屌嘅係估唔到pg真係咁25，雷又送禮

都唔知屌KL做乜，冇人叫你揀佢架喎，揀得就預咗等啦，何況佢乜都冇講過，全部media老吹，你話pg 又fanboy又拍片就話啫

唔好怨婦陰謀論，向前望啦

無人肯換

glo有無啪隻啞狗針

吾皇其實打得ok
依家煩嘅係ad下年走+黎緊d pick無撚晒咁濟

咁佢仲係當打之年我覺得佢唔會廢得去邊

理性fans

上年傷前其實成隊ok
傷後就

屌佢老母 連yc都無晒 根本痴撚線

乜撚野理性啊

KCP份糧上年比突左 今年先咁平

一野kill咗成隊yc

一早講咗會續 唔使煩

Cp3

本身KL諗乜都冇人知
所有轉會操作都係佢阿叔管

仲話咩理性 唔好盲反都痴撚線
擺明啞狗有心拖到 交易到pg去lac 又拖鳩湖 同tor啦
係佢同pg 夾撚埋呀

比突左咁多 佢唔收老底

屌 rebuild 呀 換老野番黎做乜
唔撚要cp3

無晒yc真係摺多幾年

一嚟上年傷 二嚟季中拎半隊追ad 後生仔冇心機
不過ball同Ingram 就真係見頂 一個有勁潛力 出道四年就見到 Ingram完全唔覺

d首輪籤又係無曬咁濟

呢個真
前幾日仲話佢第一次fa 唔識玩
撚到你地on9

ad 係rich paul d人 除非同占反面 唔係點會走

如果ad下年都撚我地 我真係冇撚嘢好講

向前看你老味
最早見果隊就係湖
一直拖
擺明係最後一個星期諗到同PG去艇 同果邊夾哂計 你搵到PG我就黎
唔撚計OKC神助攻, 你咁做就擺明係撚緊湖
仲要幫佢講好說話果班係咩心態

JH 屌你 又嚟搞亂檔

任何球隊既rebuild都要個老野帶後生什同做更衣室大佬

ad同馬咪yc囉

ingram 上年後段打得唔差
但佢係比人感覺打得好掙扎

如果一心重建 呢個trade 冇得講

咁柒多未來揀

係驚AD唔留

第一隊見la 轉頭就靜靜雞同lac deal 有pg就黎

pg:
Sg: Dgreen/kcp
sf: foj
pf: ad/kuz
c: mcgee

跟住點玩 rr9正選 細摩後備4 kuz打3

老大

ad 真係唔撚話得

一早唔會揀 就唔會安排會面又盛
一早唔會揀 就唔會最後嗰日先至嚟公布啦
一早唔會揀 laker 啲高層會日日唔簽人 等到佢決定咗先至簽

用下個死人腦啦咁大個人仲咁天真 仲蠢過隻雞

有撚用咩
有啞狗女人係到 啲pick 都唔會高得去邊

yes頂薪就一定開硬 要ad想唔想留

Morris 都未黎
Btw 好似冇咩聲氣再簽其他人咁既

Pg 位弱到仆街

有咩問題 佢又唔係一早話會簽
PG就真係抵被屌

雷都重建架啦 不如賤賣水行俠比我湖啦

佢有潛力 但潮人養得唔好
同埋射波穩定好低 ball唔啱時代打法
佢地兩個被list我覺得ok
反而Hart 我覺得晒咗

想要更衣室大佬點解唔留wb 佢做得唔差
cp3 賤種底

冇問題呀 撚下你湖咋嘛

pg簽返rondo啦 同阿叔打
簽埋morris 可以頂下foj
cousins 打正選 mcgee後備
最後關鍵位
FOJ DG KUZMA MORRIS AD

Hart 後半段出到黎
要d 冇d 要3 冇3
打緊乜

我愛AD

Ad pls stay

hart 不了
比番波仔我

係肯簽就一開始簽啦

話kawhi無問題個d死咗去 佢連泡泡龍都撚埋啦

如果打全力占 基本唔洗理pg sf由kuz打

其實雷霆可以反口
pg你簽左長約
我要走我換你去第二度換粒星番黎咪得
你要走無問題
去邊度球隊話事

傻西先話無問題

Knee injury

雷最慘

冇野同佢換

最好反口 但難d

Pg: lbj / rondo / curoso?
Sg: green/ kcp
Sf: kuz
Pf ad
C mcgee / William

簽埋morris 同表弟個陣會好d

如果KL verbally committed LAL, 再咁做你個玩9湖立論先成立

問題係開會講乜，冇人知

但你開個business meeting你都唔會guarantee你client一定buy你啦

如果冇commit你的確要等，但亦可選擇唔等，邊有揀咗等之後話人玩9你
宜家係KL揀要邊隊波，唔係我湖揀人呀

仲沉迷以往歷史呀？

個trade根本送大禮

c位廢到喊

我覺得湖慘d
拖到無晒其他大魚 同好既角色球員
雷 老闆角度起碼清到cap 唔洗交tax 但球迷就慘

薪資空間追左kawhi先
追唔到都買唔到人

睇價錢 如果Hart 咁平都不了
ball 咁鳩貴

比番4M ad 啦

呢堆野 市面人有無其他隊吸引過佢??

Shai Gilgeous-Alexander and Danilo Galllinari

OKC acquired THREE unprotected first-round picks from the Clippers in this trade (2022, 2024 and 2026), league sources say, PLUS two firsts from Miami (2021 unprotected and 2023 protected 1-to-14) ... AND the right to swap picks with the Clips in 2023 and 2025.

而家woj 爆 可愛根本無諗過黎湖呀

未必
重建既話 好彩既雷有著數

C位要個苦口幫輕ad 就夠其實

Pg 如果公開叫要trade
實會有隊offer 仲好過艇

個d話黎 一早黎個d係咪on9 唔洗deal合約咩 依家lac比咩佢 咪就係同pg夾埋撚我地

點解難
大佬雷霆得到d乜野
長約mvp換垃圾？
ad得一年都換到咁多野
pg起馬可以單換超巨先
你pg要走無問題
起馬要換curry級數

Morris>>>表弟

屌 又真
但兩者雙比真係要波唔要hart

十幾年潮迷點等呀 等占退埋 又再無限重建

同埋人地一開波都話會見+ 5/6號先宣布，當中佢本人同團隊都無話過邊隊有優勢，係得d風一時話湖有一時話龍有，咁都要屌cls

一定有野吸引過啦
搵巫師換beal+pick+其他野
boston tatum+smart+大量pick 都得啦

但湖就死到要等到佢決定個一刻先簽dg

okc唔慘 係RW慘姐

傷就潮人傷 但plan b應該一早公開講
迫鳩KL一早表態 佢又一心追 輸咗怪Kawhi 玩鳩你冇得怨
你一心追條女追咗十年 唔通怪佢令你錯失好多其他女咩
pg係二五仔就唔洗反對 根本就係 上年續長約 今年就叫走 迫okc重建

pg 未必單換到curry 戈個級數
ki 級就差唔多

話說PG位好似話考慮林書豪

我都十幾年潮迷，繼續等

其實岩用